香港警察又有槍又有軍備使乜鳩聽大陸指揮 有皇氣使聽大陸土匪指指點點?

香港警察又有槍又有軍備使乜鳩聽大陸指揮 有皇氣使聽大陸土匪指指點點?

支持警察殺共匪 再建國